和理非進化了 直接走唔勸勇武走

勸，通常俾你地屌返轉頭，我唔介意，但拖拖拉拉又半粒鐘，大家知半小時好易俾圍

今天見好多和理非頭也不回走，勇武見人少，又咪焗走

唔叫人散水自己要走就走
Everyone have their own choice
係進步嚟

Talk is cheap. Action is gold. Just do it!

其實係好事

有無人唸住去行山
東涌濕平
東涌美食

輕輕鬆鬆香港政府自已癱瘓機場

勇、和 天生一對